{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113140",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 골든힐 관광호텔"
    },
    "text": "坡州に位置する最速チェックインを提供するホテルは城東ICから3分の距離にあります。 このホテルは最新設備を備えた高級ビジネス観光ホテルとして有名です。 ホテルはヘイリ芸術村、プロバンス、烏頭山統一展望台、新世界プレミアムアウトレット、京畿英語村などの有名観光地の真ん中に位置しています。 また、団体ビジネスミーティング、セミナー、会議が可能な宴会場を最大50名まで無料でご利用いただけます。 宿泊施設は計80室の客室を保有しており、駐車可能であり、24時間デスク、手荷物預かり、宴会場、アメニティ、禁煙客室、ビジネスエリア、喫煙エリア,ビュッフェレストラン,送迎車など様々な便益施設とサービスを提供しています。 ホテルでは韓国語で案内支援を行っており、ホテルに対する訪問客のレビューはすっきりとした評価を受けています。 職員たちは親切で清潔度も優れているそうです。 朝食はおいしいという評価が多く出ていますが、周りから騒音が出る可能性があるという点が残念な部分です。 タオルは足りない場合もありましたが、好きなだけ調節してくれる点は良かったです。 宿泊時に窓を開けられないのは残念ですが、一般的なビジネスホテルの感じがいいという評価があります。 全般的に満足できる宿泊施設としておすすめであり、一部の客室は匂いやカビの匂いで不快感を与える場合があります。 朝食はがっかりするかもしれませんし、値段も高い方ですが、檜風呂やスパ施設は良く、客室が清潔で広い空間もあります。 公共交通機関が不便かもしれないので、自車を利用するのが便利で、ホテルスタッフの親切なサービスもいいそうです。 ただし、一部の客室の清潔状態は物足りなさを感じることがあり、改善が必要な部分があるため改善した方が良いと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは坡州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に城東ICからありますか？",
            "answer": "このホテルは城東ICから3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは駐車可能であり、24時間デスク、手荷物預かり、宴会場、アメニティ、禁煙客室、ビジネスエリア、喫煙エリア,ビュッフェレストラン,送迎車など様々な便益施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺にはヘイリ芸術村、プロバンス、烏頭山統一展望台、新世界プレミアムアウトレット、京畿英語村などの有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "このホテルに対する訪問客のレビューはすっきりとした評価を受けており、職員たちは親切で清潔度も優れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどうですか？",
            "answer": "このホテルの朝食はおいしいという評価が多く出ていますが、が周りから騒音が出る可能性があるという点が残念な部分です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、このホテルでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルは計80室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは団体ビジネスミーティングや会議に対応していますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは最大50名までの団体ビジネスミーティングや会議が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 453
    }
}